全部人星期四唔好去對話

全部人星期四唔好去對話
我希望入場嘅人全部都係大叫
"支持警察,支持林鄭"
我希望星期四係全世界眼中都係一場佢嘅show
我想點樣開會都接觸唔到"民意"

做過野嘅手足完全唔好出現
普通和理非可以去下
去剩係問721 831，唔同林奠講上樓

[緊急][公投][置頂] 10.1集合定分區搞

push
[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率